叫人自殺易d 定係叫人生存易d?

到底叫一個對生活絕望 既人生存落去易d

定係叫一個對生活好有熱情 既人自殺

邊個易d？

前者易啲

明顯前者
對生活熱情點自殺？

前者唔犯法，後者犯法